troubleshoot and trial and error

想請教下，
troubleshoot同trial and error分別在哪裡？
troubleshoot有什麼精髓！？

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

自己收埋嚟Trial and Error, 成功後行出嚟話試吓幫手troubleshoot, 攪掂然後扮醒目...

so sad